中環今晚收工，想幫應去邊？

相信好多人同問

警總

所有人？

唔洗問黎問去
到時睇新聞/上依度睇
邊度要人就去邊度
邊度要物資就買過去
你依家問今晚
個個都唔知會去邊